聽日放假？不了

老細：唔撚洗做？聽朝九點鐘同我準時出現